dllm 香港人真係on 99

講真 天與地後就冇睇過tbb
駛唔駛因為一個人既affairs就要停人工 飛走埋首主題曲？
If i like a singer, i just like what he sings
If i like a actor; i just like what he acts.
咁佢私生活唔檢點 就唔可以有好既演技/唱功？
呢啲到底係幾落後既思想
真係保守到不得之了

收嗲啦屌你老母

tbb都係睇市場嚟玩，唔通為咗佢搞到跌收視跌廣告咩

樓主清泉

咁收線跌咪因為香港人on9囉
未必係tbb on9既
即係好似雜誌咁 有咩讀者就會有咩雜誌

祝你拍拖日日戴帽 結咗婚幫人湊一世便宜仔

離哂題啦

係姐...
但首歌真係好撚難聽丫嘛

呢個就唔評論了
我冇睇
只係睇到新聞講

不如咁講呀
我唔鍾意臭雞
佢做咩關我撚事？
我都係唔撚鍾意佢架啦
理得佢係演員士兵醫生
乜春都好啦
關我撚事咩
唔鍾意臭雞就係唔鍾意架啦

你有腦嘅就會知咩叫形象
弱智仔 好似你咁諗嘢就食得屎啦

因為腥港豬就係鍾意睇趕盡殺絕 同 落井下石囉

你睇琴日有幾多間唔撚關事既公司 係咁出抽水 post ?

A actor?
虛心 請教係咪有出處🙇🏻‍♂️

係你代入哂 當正人係老婆仔咋？
咁人地出軌 你就覺得好似自己帶帽咁

係啦係啦 叻啦
An actor ok?

A-Aron

If I don’t like a person, I just don’t like what he/she does

香港人係on9 但又有乜好屌

啱 你可以

傻西懶係清高咁 讀幾年書先啦

全部亞洲國家都係咁，日本啲炎上仲癲
歐美甚至可以因為一個陳年tweet失去做mc, 做導演機會
見多啲世面啦柒頭懶清高

唔係清高問題
我只係覺得呢種思想好狹窄

he 又唔係許志安唱

你個人無道德都無人同你做朋友啦 咁簡單既道理都未撚明